上環連開36槍！！！上環連開36槍！！！上環連開36槍！！！

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中上環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
加上拉撚哂啲黑又點 佢地都係搵人頂罪
主線都仲係[red]黑警濫權[/red]
可以搞一搞黑但係最好都等過左場運動再清算佢地唔好分散
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 集中一個post

推

入左黎嘅巴打幫手手動置頂 唔可以比件事沉
見到元朗po幾嬲都好 睇過就算唔洗推等日後再清算

仲有成立臨時立法會同政府!

咩都好 最重要係唔好比元朗單野分散我地視線
目標始終一致係政府

push

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

光復香港時代革命

自己諗下身邊係咪好多人講元朗單野多過上環36槍
wts啲錄音都係拎緊元朗黎玩
唔可以比警察就咁帶過件事

7.21上環都好重要

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

光復香港 時代革命

要文宣出去

推啊

集中返主線大任務...

pishhh

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命
以武制暴
武運昌隆

Pish

啱 因為上環西環兩單野太大鑊 為左轉移視線 政府被迫玩要極低裝地玩元朗果鑊野

pish

推動依場運動繼續下去的能量

1. 對政府長久以來的不滿
2. 仇恨憤怒
3. 對離逝的人的歉疚
4. 想香港變好的心（最重要 別忘記）

Push

光復香港

兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

推呀

參觀機場 靜坐 自發連儂牆？

唔好比件事沉 上環都傷左唔少兄弟

唔好搞機場喇 聽講有條英超黎左香港
一陣人地走唔到啲活動要取消引起國際關注就唔好喇
btw要搞都要諗下啲機場特警 聽聞都好猛料

推啊！

光復香港
時代革命

推推推
兩單一齊推

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

一定要交代!!!
全部人都緊要!!!

希望大家唔好見警察成日開槍放催淚彈而盲目哂

同意，36發子彈係史無前例的暴力，對住白衣黑社會就縮，對住手無寸鐵的示威者就惡

推阿

突發（上環有大件發生）

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 巴打幫幫忙手動置頂

真心想知，受傷義士及記者嚴唔嚴重?因為新聞好似冇講。

幾十飛
不會忘記
未敢忘記

有冇人講下上環班兄弟目標係咩？

光復香港！

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

就每個post都留有上環post link，屌哂你班三毛

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

黑警死全家

推！！！！

推呀！屌你地老母！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

不受傷
不被捕
一個都不能少

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推。

黑警正仆街死全家

持手推

幫

推 唔好在推屯門，上環兄弟都發生事，必需推

逼到黑警提升武力
證明做得啱做得好!
但希望不流血不被捕

兩邊都有人受傷,主線冇人理,個個去衝支線

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推！
對唔對得住前線義士！

大家唔好忽視

pppppush!!!!!!! 元朗消息已夠

.

推 唔會唔記得上環

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推推推

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

無人報具體幾多人中彈

咪比何君堯單野蓋過上環單野

呢邊先係焦點

唔可以習慣 推！

上環post要人丫！

大家爽完好返黎五大訴求重點

支線任做完啦，好做返主線任

推！仲話係出哂催淚煙用哂強光燈射向示威者同時開槍！離哂大譜！痴撚咗線！！

推 唔好對警暴麻目

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

時代革命

推左先睇

你推咪推

又講乜野連登好多鬼

又想分化？

仆街黑警 推

身邊好多都集中哂元朗
上環被遺忘
唔係話要比較重要性
但希望留意返上環係好嚴重

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

推啊 上環721

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

兄弟手足同氣連枝缺一不可

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

上環義士

推
你班仆街黑警 水軍 搞場內鬥等我地齋focus係元朗
你太天真喇
我兩邊都follow哂呀垃圾

你唔成功喇

圖 有無圖 可以快手share 開 好多人好q 懶

請問有人知幾多人受傷同被捕未？

我開始懷疑有義士死左，封鎖消息

仆街 真心唔該推post 何妖唔好理住!!!

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

再推

元朗推夠 繼續指返向中聯辦 佢地先係罪魁禍首

唔準沉

要推

推721post ah大家

香 知
港 法
警 犯
察 法

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

有關727 728安排建議！

推呀！

光復香港！時代革命！

推呀 diu 正經POST 冇人理

唔可以慣開槍！！！

屌 點推都唔夠d 何妖post 快

何妖玩完就算
不成大氣既垃圾理佢都晒氣
唔好再俾佢溝淡我地既焦點

Up

返黎

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

繼續推721義士消息

重整主線

我冇嘢講

追究到底

訓教前最後一推

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民

元朗個單其實中共都有排煩 無元朗 ，連仔仲輸得慘，但都證明大家一直反對的政府都係有問題。

推 係36槍呀你老母

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

推下先

再推下先

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我冇野講！

我要律師！

我要飲食！

出街帶頭盔！

屌哂你地又話頭盔日
出到來一個都冇見到！

小心盧偉聰
賣你屎忽窿！

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

唔該推

推，而家721？上環但野沉曬

我

冇

嘢

講

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可